傻鳩台狗家陣先興玩狼人殺

幾前年香港興食既營多
台狗家陣先個個話好撚正 成班傻西咁
點解之前冇食過D咁好食既麵
香港人玩狼人咁多年玩到唔想玩
家陣又到台仔興玩
慢撚到呢
成班狗永遠都係慢人一步ZZZZZZ

潮流嘅野 唔係你帶起就我帶起 熱潮有快有慢有長有短 都唔知有乜好屌